有冇人屋企人每日都問你攞錢

有冇人屋企人每日都問你攞錢，明明已經交左家用
小妹應該可以點做？

應該做我條女

同佢講二選一，一係俾家用，一係日日俾錢（將家用拆開俾）

冇用，講左
收左家用好似冇收過甘講

咁就岩啦 還掂都覺得無俾
咁咪可以拆開黎俾

好idea！

如果佢反擊？